有咩方法可以易啲忍笑

笑到好辛苦 有冇人明

聽多啲笑話提高笑點

唔好照鏡

有冇高質笑話可以share下

唔準咁講嘢

樓主

從來都唔照鏡

已經麻木咗

唔洗返工咩你

有咩咁好笑

掛住我?
返緊 今日同事唔係度

唔話你g

Ok停咗笑了

冇
全日唔洗do咁好

信李零就夠

係

羨慕

come

In李寧we trust

No

返工狗

咁既你

唔好羨慕我

sorry lo

樓主 唔准你成日恥笑人
人地好慘架 比啲同情心！！！！！！

佢玻璃心啊佢

小氣

屌 完全就係我呢刻既狀態

k

背乘數表

不了

係 其實我見到你咁辛苦
我幫你開po炸

笑到唔識背

幫我

可能係會唔開心呢 唔係嬲

感情台好多笑料

我都唔想

想聽

自私到

你咪一樣

講到真心唔想笑咁

唔想的

救命

你又笑緊what

你笑緊what

咁我都唔話你g

開心嘢要share咖

你些牙先

笑緊mr bean

你又有睇？

笑撚死

岩岩ATM撳錢 隔離個女人講電話：「你個仆街 我岩岩撳多左錢比你啊 你個仆街今日之內好比返曬我啊」...「我撳撚左四萬幾蚊比你啊仆街」...「你仲係人黎既？」 ... 「無喇 無撚曬錢喇 你個仆街」

其實佢唔比返你都無辦法

好撚慘

係 但又真係無辦法

都係mr bean好笑啲

40000

拎刀殺我

見到我

咁mr. Bean咁經典 實贏啦

不准

好可憐

死未

一班失戀L
企係你而前喊
咁你就唔好意思笑

面前
點解我成日打錯字

未死

因為唔入我個post

但我諗都係佢老公來 如果唔識既人就真係好撚慘

個post咁快爆咗！

笑你on9驚你嬲

應該識ga
唔識就gg

係wo 勁快

未見過

岩啊 唔識先真係慘

Ok今晚見

快 想睇

有開 ？
G持

但係佢自己又唔睇清楚

開左啦

係 佢話撳多左一個零

Ching sick play

唔係邊有藉口約人牙

10倍

返屋企沒

Gogogo

沒

冇淚點

Bad bad

天都未黑

乖

有 直接走
我都收咗工

仲唔返屋企一陣有人捉走你就知味道

佢姐

學到野

係 真係喺隔離笑左聲

直接走

有名你睇 邊有可能做到老闆

收錢

你淨係聽女講

唔見

窮

照收

驚？

無咁點比

驚

你又驚乜

代佢驚

你又係佢邊個

寶寶

貴圈真亂

串

係 我局外人

哦

木

好眼訓

Ok

Same

就訓著

我都差唔多

但你收左工

但一陣出去

又有街出

禾系街童尼

唔洗食飯咩

呢個一早知

忍唔到

聰明！

唔食

我係cheap姐 但我係有腦咖

成日傻笑

你唔cheap

Together ok?

Me cheap cheap

肥仔唔餓得

Y

No y

唔準你咁講自己

好波

渣ga

Ok咁唔講

每個人都無價
一啲都唔cheap

hahahahaha

點解我咁靚仔？

任何人消失左我都唔開心

絲打你好

錯！！你係cheapest

今次忍到

威啦 咁都發現到

使乜講

改觀

我想做巴都唔得 ？
我變性啦一係

去到改觀咁誇張

可想而知

岩

ok
巴打你好靚仔啊

多謝薯片bb

皮

我遲左一步 cancel唔到

薯片好味

嗯

Fail

唔上咁仲有咩做

薯片薯皮都好食
薯仔控

關你咩事

絕了

溝到沒

我都想同我中意嘅男仔狂笑

我都想

考慮吓我

唉 又傷葉心

男人

always

U bad boy

駁五刀

試下做good boy

bad boy冇市場
而家興暖男

幾時都話鐘狗好有巿場

支持

我唔係

冇喇冇喇

咩女都俾佢溝哂啦

提子吧

我唔係boy

Y?

酸4

考慮吓我
hahahahaha

我係咪得

我除左唔係男仔
傻笑text pass
Haha Haha Haha Haha

不

一食再食

食咩

嬲姐

lemon

不能同意更多

好食？

成日請慣人食
我中意女仔的
對唔住 你係好人

絲?

係
對女仔要講真話
我係直過間尺
唔好嫌我

Ok唔嫌

接受你啦

多謝

誇張！！

吹牙

唔吹牙

而家叫你吹牙

我係嗰d忍唔到笑既人
中學試過oral考試 有條友講嘢勁好笑
我忍笑忍到成個人開始震 最後頂唔住爆笑
笑到個老師都笑住叫我冷靜d

寧死不屈 ！

最後成績點

好 有性格

幾時改名

好似岩岩合格

都好

終極擾敵

有咩好建議！

好想改！

黑婆婆

我明 試過送殯第一次見到破地獄
忍笑忍得好辛苦
之後忍唔到 俾啲長輩望住

咩係破地獄

儀式黎 好似係佛教定唔知道教

話時話 你介唔介意講下你幾歲？

90後

又睇返我啲post

㩒幾個制有幾難

今次你又叻啦！

叻開有條路

串啦串啦

一齊叻isok

我都叻開架喎

有幾叻先

10分滿分 100分

呢個忍唔到

Yeah
我有啲料到

第一次認同你

第一次 我好慘

希望有第二次

應該無架啦

比啲信心

多謝曬

叫緊你

所以我同你講多謝

唔可以

有冇事

多謝自己就真

有事

開post呀